有冇巴打屋企人仲用緊真情時代既名稱呼d演員

呀海 叉燒炳 立生 子浩

冇

叉燒炳

冇
此post已完

我仲會叫呀海

仲有阿南

我老豆見到王德斌仍然叫佢越南